2018年反東大嶼論壇衝突 警事隔兩年再拘3人 2月18日上午東區法院提堂

【東方日報】土地公義聯合陣線、守護大嶼聯盟於2018年10月14日發起「反對東大嶼填海人工島遊行」，當日遊行人士由銅鑼灣東角道遊行至政府總部，其後在俗稱「公民廣場」的政府總部東翼前地舉行論壇，至晚上約7時20分一度爆發混亂，逾10名身穿黑衣、戴口罩的「黑衣人」衝到台上「搶咪」，又揮拳攻擊主持人和參與的市民。

港島總區刑事部公眾活動調查組其後接手跟進案件，經進一步調查，人員今日(3日)上午約7時分別在紅磡、長沙灣及將軍澳區拘捕3名本地男子，年齡介乎18至28歲。3名被捕男子已各被控一項「參與非法集結」罪，其中一人同時被控一項「普通襲擊」罪，案件將於本月18日上午在東區裁判法院提堂。（全文）

#20210203新聞

2018都拉

紅媒好撚鍾意強調黑衣..

黑警死全家

東方員工應該唔比著黑色衫

印象中係咪本土派來